<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<EnableEmpathyTitle>Включить изменения эмпатии</EnableEmpathyTitle>
	<EnableEmpathyTooltip>Отключите это, чтобы установить по-умолчанию реакцию поселенцев на плохие вещи, происходящие с другими. Это увеличит сложность игры, но на персонажей с чертой «чуткое сердце» не повлияет. Перезапустите игру после изменений параметра.</EnableEmpathyTooltip>
	
	<EnableKinseyTitle>Включить изменения сексуальных предпочтений</EnableKinseyTitle>
	<EnableEmpathyTooltip>Отключите это, чтобы убрать шкалу Кинси, влияющую на сексуальные предпочтения ваших поселенцев и вернуть механику через черту «гомосексуальность». НЕ ИЗМЕНЯЙТЕ параметр во время игры, перезапустите игру после изменений параметра.</EnableEmpathyTooltip>
	
	<KinseyFormulaTitle>Формула шкалы Кинси</KinseyFormulaTitle>
	<KinseyFormulaTooltip>Этот параметр влияет на то, какая формула используется при создании персонажей, и какое будет их распределение по шкале Кинси.</KinseyFormulaTooltip>
	<KinseyMode_Realistic>По-умолчанию</KinseyMode_Realistic>
	<KinseyMode_Invisible>Центрирование</KinseyMode_Invisible>
	<KinseyMode_Gaypocalypse>Инверсия</KinseyMode_Gaypocalypse>
	<KinseyMode_Uniform>Равное распределение</KinseyMode_Uniform>
	<KinseyMode_Custom>Пользовательский режим</KinseyMode_Custom>

	<KWTitle>Кинси - {0}</KWTitle>
	<KWTooltip>Когда пользовательский режим включен, устанавливается относительный вес для {0} по шкале Кинси для сгенерированных персонажей.</KWTooltip>

	<EnableIndividualityTitle>Включить индивидуальность в одежде</EnableIndividualityTitle>
	<EnableIndividualityTooltip>Отключите это, чтобы ваши поселенцы не получали негативных мыслей от полностью совпадающей одежды. Этот параметр добавляет дополнительную сложность, поэтому необязателен, хоть и рекомендован.</EnableIndividualityTooltip>
	
	<EnableElectionsTitle>Включить выборы мэра</EnableElectionsTitle>
	<EnableElectionsTooltip>Отключите это, чтобы ваши колонисты не проводили ежегодные выборы. Это не остановит выборы идущие в данный момент, а любой существующий мэр превратится обратно в обычного поселенца. Изменение параметра не влияет на совместимость с другими модификациями.</EnableElectionsTooltip>
	
	<ConversationDurationTitle>Память о разговорах</ConversationDurationTitle>
	<ConversationDurationTooltip>Устанавливает период, в течение которого поселенцы будут помнить о разговорах с другими поселенцами. По-умолчанию период равняется 60 дням или одному году. Минимум — 15 дней или сезон, максимум — 180 дней или 3 года. Более низкие параметры делают память о разговорах короче, более высокие — длиннее.</ConversationDurationTooltip>
	
	<EnableDateLettersTitle>Отправлять сообщения о свиданиях</EnableDateLettersTitle>
	<EnableDateLettersTooltip>Отключите это, чтобы не получать уведомления о том, что кто-то из ваших поселенцев планирует свидание.</EnableDateLettersTooltip>
	
	<BenchmarkingTitle>Включить тест производительности</BenchmarkingTitle>
	<BenchmarkingTooltip>Включите это, чтобы получать периодические отчёты о производительности мода в консоли. Вы можете копировать эти отчёты и отправлять их разработчикам для улучшения оптимизации мода. ВНИМАНИЕ: тест производительности сам по себе может негативно повлиять на производительность.\n\nИзменение данного параметра перезапустит игру.</BenchmarkingTooltip>

	<ImprisonedDebuffTitle>Штраф к вербовке пленников</ImprisonedDebuffTitle>
	<ImprisonedDebuffTooltip>Включить/выключить штраф к мнению при вербовке пленников (-40 фракция взяла меня в плен)</ImprisonedDebuffTooltip>

	<RomanceChanceMultiplierTitle>Множитель шанса начала отношений</RomanceChanceMultiplierTitle>
	<RomanceChanceMultiplierTooltip>Шанс начала отношений будет умножен на эту величину. Если установить 0, романтические отношения будут невозможны.</RomanceChanceMultiplierTooltip>

	<RomanceOpinionThresholdTitle>Порог для начала отношений</RomanceOpinionThresholdTitle>
	<RomanceOpinionThresholdTooltip>Порог мнения о поселенце, необходимый для начала романтических отношений.</RomanceOpinionThresholdTooltip>

	<MayorAgeTitle>Возраст мэра</MayorAgeTitle>
	<MayorAgeTooltip>Минимальный возраст для того, чтобы поселенец мог претендовать на пост мэра.</MayorAgeTooltip>

	<AllowAnxietyTitle>Тревожность после срыва</AllowAnxietyTitle>
	<AllowAnxietyTooltip>Позволить появление тревожности у поселенцев после срыва (шанс зависит от психики поселенца и серьёзности срыва). Учтите, что появление тревожности может показаться случайным.</AllowAnxietyTooltip>

	<BeatyOverrideEnabledTitle>Мнение от внешности Psychology</BeatyOverrideEnabledTitle>
	<BeatyOverrideEnabledToolip>При выборе отключает бонусы к мнению о поселенцах от черт «невероятная красота», «красота», «уродство» и т.д. Учтите, что изменение этих характеристик модом Psychology всё ещё будет присутствовать, даже если эта опция отключена. Рекомендовано включить эту опцию.</BeatyOverrideEnabledToolip>
  
</LanguageData>