<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<EnableEmpathyTitle>Включить изменения эмпатии</EnableEmpathyTitle>
	<EnableEmpathyTooltip>Отключите это, чтобы установить по-умолчанию реакцию поселенцев на плохие вещи, происходящие с другими. Это увеличит сложность игры, но на персонажей с чертой «чуткое сердце» не повлияет. Перезапустите игру после изменений параметра.</EnableEmpathyTooltip>
	
	<EnableKinseyTitle>Включить изменения сексуальных предпочтений</EnableKinseyTitle>
	<EnableEmpathyTooltip>Отключите это, чтобы убрать шкалу Кинси, влияющую на сексуальные предпочтения ваших поселенцев и вернуть механику через черту «гомосексуальность». НЕ ИЗМЕНЯЙТЕ параметр во время игры, перезапустите игру после изменений параметра.</EnableEmpathyTooltip>
	
	<KinseyFormulaTitle>Формула шкалы Кинси</KinseyFormulaTitle>
	<KinseyFormulaTooltip>Этот параметр влияет на то, какая формула используется при создании персонажей, и какое будет их распределение по шкале Кинси.</KinseyFormulaTooltip>
	<KinseyMode_Realistic>По-умолчанию</KinseyMode_Realistic>
	<KinseyMode_Invisible>Центрирование</KinseyMode_Invisible>
	<KinseyMode_Gaypocalypse>Инверсия</KinseyMode_Gaypocalypse>
	<KinseyMode_Uniform>Равное распределение</KinseyMode_Uniform>
	<KinseyMode_Custom>Custom</KinseyMode_Custom>

	<KWTitle>Kinsey {0}</KWTitle>
	<KWTooltip>When custom mode is enabled, this sets the relative weight for {0} on the Kinsey scale for generated pawns.</KWTooltip>

	<EnableIndividualityTitle>Включить индивидуальность в одежде</EnableIndividualityTitle>
	<EnableIndividualityTooltip>Отключите это, чтобы ваши поселенцы не получали негативных мыслей от полностью совпадающей одежды. Этот параметр добавляет дополнительную сложность, поэтому необязателен, хоть и рекомендован.</EnableIndividualityTooltip>
	
	<EnableElectionsTitle>Включить выборы мэра</EnableElectionsTitle>
	<EnableElectionsTooltip>Отключите это, чтобы ваши колонисты не проводили ежегодные выборы. Это не остановит выборы идущие в данный момент, а любой существующий мэр превратится обратно в обычного поселенца. Изменение параметра не влияет на совместимость с другими модификациями.</EnableElectionsTooltip>
	
	<ConversationDurationTitle>Память о разговорах</ConversationDurationTitle>
	<ConversationDurationTooltip>Устанавливает период, в течение которого поселенцы будут помнить о разговорах с другими поселенцами. По-умолчанию период равняется 60 дням или одному году. Минимум — 15 дней или сезон, максимум — 180 дней или 3 года. Более низкие параметры делают память о разговорах короче, более высокие — длиннее.</ConversationDurationTooltip>
	
	<EnableDateLettersTitle>Отправлять сообщения о свиданиях</EnableDateLettersTitle>
	<EnableDateLettersTooltip>Отключите это, чтобы не получать уведомления о том, что кто-то из ваших поселенцев планирует свидание.</EnableDateLettersTooltip>
	
	<BenchmarkingTitle>Включить тест производительности</BenchmarkingTitle>
	<BenchmarkingTooltip>Включите это, чтобы получать периодические отчёты о производительности мода в консоли. Вы можете копировать эти отчёты и отправлять их разработчикам для улучшения оптимизации мода. ВНИМАНИЕ: тест производительности сам по себе может негативно повлиять на производительность.\n\nИзменение данного параметра перезапустит игру.</BenchmarkingTooltip>

	<ImprisonedDebuffTitle>Prisoner recruitment penalty</ImprisonedDebuffTitle>
	<ImprisonedDebuffTooltip>Enable/disable negative opinion penalty for recruited prisoners (-40 Faction imprisoned me).</ImprisonedDebuffTooltip>

	<RomanceChanceMultiplierTitle>Romance chance multiplier</RomanceChanceMultiplierTitle>
	<RomanceChanceMultiplierTooltip>Romance chance will be multiplied by this value. Setting to 0 should eliminate romance entirely.</RomanceChanceMultiplierTooltip>

	<RomanceOpinionThresholdTitle>Minimum romance opinion</RomanceOpinionThresholdTitle>
	<RomanceOpinionThresholdTooltip>Minimum opinion one colonist must have of another in order to be romanced.</RomanceOpinionThresholdTooltip>

	<MayorAgeTitle>Mayor age</MayorAgeTitle>
	<MayorAgeTooltip>Age required for someone to be able to become a mayor.</MayorAgeTooltip>

	<AllowAnxietyTitle>Allow post mental break anxiety</AllowAnxietyTitle>
	<AllowAnxietyTooltip>Allow colonists to get anxiety after mental breaks (chance depends on colonist's psyche and mental breaks severity). Note that you might still see it as random disease.</AllowAnxietyTooltip>

	<BeatyOverrideEnabledTitle>Disable opinion changes from beauty traits</BeatyOverrideEnabledTitle>
	<BeatyOverrideEnabledToolip>Disables opinion changes from traits such as: Pretty, Beautiful, Ugly, etc. Note that Psychology's changes to those traits would still work even if you disable this option. Its recommended to keep this option enabled.</BeatyOverrideEnabledToolip>
  
</LanguageData>